[ESL vs EPL]列斯聯 vs 利物浦 3

今晚三點仲開唔開到波

點會開唔到 開唔到係咪英超賠電視台轉播費先

其實反esl既人最唔想真係歐洲足球變nba
你點屌uefa都好
作為球迷寧願uefa 9落去，都好過足球跟美國個套垃圾賽制

上季suspension係咪賠到仆街？

因為真係從根本上破壞咗成個足球產業

成件事根本就冇分lesser evil
只係極醜惡對極醜惡
真心唔覺得有需要take side 喎

冇掛，始終完成左合約

唔BAN本地未必會搞到NBA咁
如果BAN咗 班大會又一意行ESL肯定變NBA
連世界杯到時都WFC

到時真係足球末日

呢壇嘢9成9由nike adi呢啲主要贊助商
到raiola mendes呢啲agent都有份推動
真係傾掂哂數
冇乜可能球員一早收唔到風

唔駛我哋take side 姐
球會教練球員賽會甚至球迷嘅立場都好重要

球迷wfc咗啦

老實講球員都係打份工啫
煮到埋嚟咪食 又幾多個真係咁清高唔踢先得嫁

邊度有講FIFA撐ESL？
頭先有人講

足協同球員經理人係足球界兩大毒瘤

唔ban 咪當取代歐連
Ban咗就直接到聯賽打㗎啦

有賠 利記好似都要賠 但分期

球迷根本零影響力 班大會根本反得枱就預咗一拍兩散

D鬼佬好睇重傳統，人哋好多都本地球迷

佢唔反對
個回應仲要咁模棱兩可咪即係撐囉

Premier League to host meeting with 14 clubs tomorrow morning. Clubs involved in proposed European Super League are not included. Meeting chaired by Richard Masters online

你要賺嘅錢咪又係球迷個荷包出

利市暴動未

冠軍頒畀韋斯咸

排咗banner，好激好暴力

痴撚線

接力絕食啦

呢單野同上年武肺醞釀腰斬賽季有得比
又係謠言滿天飛好多uncertainty

買今日列斯主win係唔係會好好分

今季李城冠軍

踢走個六隊啦

唔係本地球迷影響都唔大喇 反正都係咁睇
然後講足球長遠發展 呢D本來就唔到我地話事

入場唱下YNWA咪傳統囉 anfield又唔係冇左

班美國佬點會唔知最大反對聲音都係本土球迷
其他球迷唔會咁大感覺
你話全球罷買罷睇就話啫

李城呀

球迷唔睇波 ESL自然收檔啦

英超最撚抵死
廿隊有六隊企出來反你

佢地預咗，而家睇下嗰邊啲球迷組織點做

本地球迷唔睇有乜所謂 轉播費is king

你唔係本地球迷根本影響唔到你 咪又係咁睇

如果取消哂對big 6嘅賽果
係西咸最高分

李城今季算唔算再次神奇奪冠

其實本土聯賽有冇影響都係未知之數
點都要拎冠軍去賺下個名氣
其實super league 再玩大啲可以外卡邀請本土聯賽冠軍/本土杯賽冠軍去玩

唔係淨係反UEFA咋咩 英足又幫拖呀？

單係就係美國老闆加利維已經一定有4個
仲有二個油王 有熱鬧唔湊不如唔好玩足球

班大會都屌英足好耐嫁喇

今季腰斬

分分鐘出現去上海踢決賽
到時撐ESL個班會唔會吊人奶共

換得個3個 var又閪 時間又閪

14隊加埋有冇歐超六隊既一半市值

咪係
D on9西波時間
冬季快車

無

你估uefa有錢賺唔想去第2度攪冠軍
2024plan去紐約 佢地咪仲大機會去上海踢

仲有濕鳩球證同on9 VAR

上季12月真係

要黑邊隊就黑邊隊

本土搵埋英冠球隊另起爐灶

今日又可以睇var 黑9 我利

今晚要睇LIVE了
可能係人生最後一場英超

官宣李城冠軍了

今晚會唔會hea踢呢

Var 超認真模式

本土門票好少錢JA
電視直播費先係主打

已學定小畫家

Strong stuff from Sir Alex Ferguson on the breakaway league. "A piece of nonsense...has done the reputation of clubs no good, and has in fact alienated a great many supporters...sells them right down the river....you can't disregard your fans and customers."

當日老費都咁反過英超1992改革

其實歐冠盃誕生
歐冠盃改制變歐聯
英超誕生

都經歷過好大反彈
但cash is king

英超咪又係咁黎

上年我好定，今次驚啲，利記如果真係唔踢英超我真係唔知點好

其實加番個升降班制度已經完全ok
uefa成日想比d細國球會入黎踢CL
到最後個d球會又未用歐聯錢去dominate佢地自己本地聯賽 e.g. 些路迪 薩克達 奧地利紅牛
仲要跟本都冇威脅到傳統歐聯強隊

咪就係
放返啲psv,阿積士,波圖,賓菲貓入嚟起碼好睇啲
年年都係嗰12隊肯定好快厭

依家ESL棟支旗出黎內容應該可以再tune
今屆搞得掂下屆幾肯定有升降班

UEFA食撚屎 講完

笑死 出面有人用呢張圖

Sky Sports報道，收到英超big6嘅其中一位董事會成員向Sky Sports傳達big6班主高層整體就外界對歐超聯批評嘅回應，「我地嘅首要任務係將我地嘅營利最大化，而足球比賽整體既利益只係一個次要既目標。」
.
該名董事會成員亦表達佢地想要更少比賽，而唔係更多比賽，更指如果佢地既球員被禁止參與世界盃及歐國盃，佢地將會靜靜地好高興。而且如果big6獲准留喺英超，佢地將會專注喺週中既歐超聯賽事，亦有極大機會喺英超派出較弱嘅隊伍出戰。
.
目前英超Big6嘅各大球迷會已經出聲明反對球會參與歐超聯。

英超有升降班 歐超有無
英超唔係20隊永續踢
你有無logic 架

12間球會圍爐食撚屎 屌你

你係人地肚條蟲? 人地都無講過有升降班你自己FF話有
搞得歐超就係為左比個12隊永續踢呀

ig班鬼佬全部都係反對咁滯
睇嚟呢獲有排搞，冇本地球迷支持搞咩都晒氣

期待更多球星出聲同當地球迷嘅行動

講真鬼佬好多唔係支持大球會 好多支持自己地區球會
歐超真係好影響佢地

今晚場波都唔知點算

利狗唔洗踢啦 都永續踢歐超 就算英超包尾都有得踢啦

All clubs involved in the European Super League will be removed from FIFA 22. 🎮❌

#FIFA | #LFC | #ESL

UEFA president Aleksander Ceferin on the Super League:

"By my opinion, this idea is a spit in the face of all football lovers, and our society as well, so we will not allow them to take it away from us.” #awlfc [uefa]

錫菲聯好撚煩

你條仆街實唔想放手
唔係邊有水抽

🇪🇺 Who would currently qualify for the #UCL next season (excluding European Super League clubs):

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Leicester, West Ham, Everton, Leeds
🇪🇸 Sevilla, Villarreal, Betis, Sociedad
🇮🇹 Atalanta, Napoli, Lazio, Roma
🇩🇪 Bayern, Leipzig, Wolfsburg, Frankfurt
🇫🇷 Lille, PSG, Monaco

屌你睇埋我嗰份

真

點解叫佢做錫菲聯

好似上年屈福特好支持void and null 咁

ceferin

啲人咁想睇弱隊爆冷
呢到慢慢玩啦

終於可以睇到愛狗踢歐聯了

試吓讀佢個姓

弱隊又多左機會踢歐聯搵錢
宇宙隊去歐超自己圍內玩
Win win

所以唔明反對啲咩

他是不能屈服在這種反智行為之下

Uefa 成日做埋d假競爭
放d細會入黎根本都係陪跑
你想好似之前紅星都入到決賽你ban淨3個外援名額未得
你敢唔敢

弱隊冇人睇收入少冇水抽

Uefa抽少左水
咪發脾氣囉

你自己個個星期睇阿仙奴對熱狗兩隊廢隊啦

想像唔到聯賽有幾悶
變咗冇季後賽嘅nba

我睇開港超仲撚廢
廢撚到球霸都走埋

呢個破局係做得差
但係今次衰左幾肯定uefa只會有恃無恐咁搞鳩啲大會，做佢地想做既野唔洗再理你地啲球會或球迷

winning反身機會

歐超聯應該唔會縮架啦 爭在睇下UEFA R唔R到賠償

睇開港超仲支持ESL就食撚屎啦

冇話支持ESL
傻鳩打稻草人

New:🚨PSG President Nasser Al-Khelaifi declines overtures from clubs to become president of ECA. Cynics argue it keeps door ajar for PSG & Super League. Yet he voted this morning for UEFA reforms & sources insist he wants broker truce between rebels & UEFA

啲班主點會縮，縮左成個球會玩撚完

Daddy俾人炒咗？

大大隻世界杯係度
佢唔敢玩野住

決賽組合又係拜仁vs PSG

歐超聯之後唔洗爭四，淨返風流波踢

屌原來傻鳩裂屍爆閘狗

wfc 傻鳩冇神神利狗前利狗後
嬲撚到

［獨家］天空體育：有歐超聯參賽球隊高層流出董事會會議內容

屌你老母格拉沙死返番美國玩籃球啦
NBA唔使降班㗎

傻閪話熱狗鬥阿狗廢
佢自己嗰隊仲廢撚過呢兩隊就日日睇

Google translate 用西班牙文發音. 真係好似錫菲聯

MANU盤前價升11%

股東：
沒有fsg,利已變列斯

皇馬跟隊記者 Melchor Ruiz :

關於這些頂級俱樂部成立歐洲超級聯賽可能會對細球會造成的損害，歐洲超級聯賽已經計劃建立一個大約1000萬歐元的“團結基金”，這將比歐足聯目前提供的資金高出約600萬歐元

貓哭老鼠正式開始
睇二班仆街互屌真係好撚正

食花生好睇過d閪波

做埋uefa果份

兩邊狗咬狗有咩好嘈
坐定定睇下戲好過

你自己咬自己

我咬你春袋

歐洲大城市有market 有錢賺點解唔加
依家個12間球會賭咁大起碼都要有得玩兩三年都合理啊

強調賺錢才是首要任務，其他與足球運動相關的因素皆屬次要

就係你啲垃圾吸血鬼搞到咁人地先作反

好誠實

呢個可能係對面9up都唔知真定假 始終入面3隊油王
但F$G 高安基 利維 就係一定係真

唔好講到uefa唔係咁喎，我真係忍夠啲足總
比賽安排、執法亂鳩咁黎錢又要懶係公平咁分比啲弱隊

FSG 表示agree

足總足協：我搞手但求打個和

比清

[ViuTV] [20:30-21:30] P牌女議員 女版魏大韓，召喚所有P牌同非P牌巴絲！（2）

#214 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌ESL 冇問題
但講到咩破壞足球又盛
班油王唔撚係破壞足球？

搶青訓 唔理FFP 儲新星 買哂國內勁人
PSG 曼城 車 拜
咪又係咁玩
啱啱瞓醒？

歐聯對上一次唔係依12隊其中一隊贏係幾時？
爆冷？
邊到爆？
李城個一次聯賽冠軍？
佢地個年之後冇左kante 之後冇再入過前4
ajax/monaco 歐聯4強？
星散埋
奇蹟？你有冇變成佢地球迷？

貪錢？一定架啦 屌你FSG 屌你1000次
但UEFA仲噁心
FFP罰10m 笑死人 100m都未驚啦
鳩改革 一季踢5060 場
有得踢就係公平？你搞好各地執法問題 定好VAR細節 好似球證判錯都要負責任咁
咁就公平啦
整大個餅for多D so call 奇蹟發生有意思？

Meeting ongoing between Serie A clubs to discuss about #SuperLeague. But... now also Juventus, AC Milan and Inter have joined the other 17 clubs. They were expected to be ‘out’ from the clubs conversation today. 🔴🇮🇹 @SkySport

9up la，就算心入面係咁諗都唔會講出面 當人弱智咩
依家擺明鬥玩抺黑

利申 唔會覺得ESL好睇過未改制歐聯
但UEFA唔好拎道德高地話人

啲人話你美化緊啲吸血鬼架
傳統同文化最緊要
UEFA搶錢，睇唔到/UEFA都有錯
但最好就唔變啦呢啲都唔係問題黎

Government will come under pressure not to award work permits to Premier League’s breakaway six for new foreign signings if the ESL comes to fruition. Would effectively prevent them from recruiting overseas players. [@SamiMokbel81_DM]

出大技
Big 6 繼續含uefa撚

下季陣容：
67 是但 是但
米叔 屌宗 軒
Jelly 牙叻 高美斯 TAA

真既話就肉酸到死

真正攬抄黎
但esl請啲人去lobby講兩句之後都有機調轉槍頭

點解英國政府要幫垃圾足協？

有錢收

足球喺英國太撚重要

一啲都唔出奇

如果係真既話以後uefa真係惡撚過共產黨

A Premier League meeting will tomorrow take place without Liverpool after the club opted to be a part of the European Super League. The Premier League has called a meeting for the 14 clubs not a part of the Super League plans for Tuesday morning. #awlfc [liverpool echo]

控制埋政府

而家都係啦

big six會唔會去第二個國家重建

歐超咁好分 唔踢聯賽都得

下季我利40分都無

英超都無得你踢

踢得咁辛苦都係為左上前四 收多錢

話會拎走埋以前啲獎
熱刺或成最大贏家

依家等睇兩邊互相揭對面底牌 最後爆曬啲黑材料出嚟

有冇咁中共feel？
咁不如還返以前d奬金

要班球會嘔埋之前d獎金出黎呀笨 弱撚智

DQ 完再追錢

歐超有一半係英撚你咁都唔幫
死攬根本唔理你嘅歐洲足協

都估到會用work permit呢招

高普當年話唔鐘意咁商業化，所以唔去獌
而家分分鐘頂唔順辭職

兩邊愈賭愈大
會唔會一陣3點波都冇得踢

但uefa玩到唔批work permits點打
覺得呢招好屈

快d退休啦 死廢中

三點又有var小畫家睇

？

搬哂去美國 其實英國脫左歐應該食埋呢份

五大聯賽公佈後嘅第一場波
睇吓足總會唔會整個下馬威黎歎

全面撤資
你自己英國人玩撚飽佢

想問下沙高禁藥事件中 有冇賽會為事件向球會道歉賠償

整左好多場啦 仲睇下

藍線：Before ESL
紅線：After ESL

ban外援我buy 最低有3個or4個都得
ban晒又變左國家隊

成件事其實好複雜
本土聯賽連繫社區穩定性同歸屬感，所以政府係會支持足協好正常
雖然時代進步左，但每週求開心就係睇本土聯賽擊敗其他城市呢個思想冇乜點變
但問題球迷，球會，球員，政府，足協都企各自唔同利益

咁而家仲care 唔 care 前四？

我諗高普都唔知

隨時榜尾都冇份呀 前四

歐超同本土賽其實無大衝突
係歐洲足協攬住唔放姐

有esl wfc 前四
無esl 黎緊睇利被迫害

呢刻前四 is nothing

暫時ESL個大勢都輸緊
12隊真係各懷鬼胎
係睇硬唔硬上到

不過歐聯新制真係尻
將6場分組賽變成10場比賽
36隊每隊踢10場分排名
頭8直入16強 9-24再爭另外8個位
都唔識講係咪差 聽落幾尻但諗落未必差得晒
最大問題係踢多左4場 呢條數唔知點埋單

其實之前歐國聯個idea都唔係差

好簡單 照踢 有前四就有條件縮沙 冇前四就連縮嘅機會都冇
其實uefa擺曬姿態唔會縮 係睇下ESL會唔會暗地deal返有本地聯賽 如果冇本地聯賽我諗ESL搞唔成

uefa掠水真係好肉酸
改親都柒

佢地一直都想打本土，係uefa踢佢地走，唔關esl問題

lm

本身已經賽程密
無啦啦又要踢多幾場
仲要加d弱隊懶係公平咁
我睇歐聯就係要睇elite team互片呀嘛
加d弱隊落去完全係多鳩餘

我feel到真係有機全部搬去美國到打始終阻力會細啲uefa又管唔到不過到時就代表放棄哂所有本土fans

到時咪又含淚睇

不過轉咗super league賽程仲多
係唔滿意俾咗uefa賺，想自己賺返姐

朝早睇波好撚9

其實歐聯新制 都好睇架 應該有左強強對碰
但係英超隊幾麻煩 除左鏝城個陣容咁厚
其他英超隊好難應付 最後變左入唔到前8 前後玩足11場硬仗入16強 點玩 國內又易俾西咸李城呢d偷雞入前列

除左英超隊 12隊應該得下體唔惦 其餘d隊個陣容都夠厚 可以應付到新制

個代價太大 風險太高 我唔覺得依12隊會全部肯冒咁大風險 只要有其中一個聯賽縮我估都未必搞得成
同埋照道理上擺得上枱傾應該都同各賽會 明/暗地裏傾好曬啲details 但依家好似咩都未deal咁

所以想撐esl都駁唔到
esl班老細根本仲想allin落歐超
wfc本土 咁班本土入場睇波班迷點撚肯

歐聯新制益弱隊喎，仲點有強強對碰

踢十場要飛5個唔同既地方
仲要多左細會
真係你踢埋我果份

On9縮左輸一世，比人食撚住

班球迷唔去屌搞成咁既UEFA
定係佢地知屌唔郁fa先屌球會
係既話班球迷都好仆街

其實真係好賤 美國吸血鬼班主會咁做都正常，但係啲油王應該唔care嗰少少錢啦，唔知點解佢地又肯

依家出到英國政府唔出visa 依招 真係有得唔縮咩
依家對家擺明就唔撚想傾啦 連uefa今日都即刻投票通過咗改制

油王咪仲嬲
燒錢養你班廢人仲要俾你㩒住砌

佢36隊踢10場 個玩法應該係 贏波同贏波踢 輸波又同輸波踢 即有強強對 又有弱弱對 中遊又同中遊片
依家分組賽個問題係多強隊打弱隊先悶
到時會刺激 不過班強隊出幾多成力好難講
頭24名都已經可以附加賽爭入 未必會全力入頭8 其實唔差得晒
咁係英超個賽程先咁西密 其實其餘聯賽 全部大致都會肯踢多幾場

如果利退出本土聯賽 真係唔知撐嚟做咩 冇哂獨特性

個玩法好難理解，啲業餘球迷冇哂mood去睇啦

UEFA executive committee member and head of Danish FA Jesper Moller tells broadcaster DR he expects Chelsea, Real Madrid & Man City to be kicked out of this season's Champions League: "The clubs must go, and I expect that to happen on Friday."

👀

More to follow @Reuters. #UCL

搬咗去美國紮根仲叫係利物浦？

油王中東同美國財主同氣連枝 一向過百年歷史啦大佬 車仔俄佬俾歐洲同英國迫害到唔可以係英國處理公務 要入藉以色列 以色列咪又係美國frd子 加埋專搞屎棍支那佬
等於esl
較例外應該係熱狗利維
今次單野有機會催化英超搞d 50+1之類既野
我見英媒有特登list big6 owner既國藉

PSG咁耐都唔表態就係等呢壇野

分分鐘拎完歐聯就入ESL做founder

到時有波就睇 總之要贏波就係啦
越位夠難理解 睇幾場咪又識
其實當初諗越位出黎果個人真係天才黎
果陣應該俾人反到仆街

根本兩邊都on9

諗住最尾ESL只係籌碼
拎黎傾deal only
依家變左大哂冷
邊一邊輸就收撚皮
好激啊

其實你UEFA新制都係踢多4-5
取消聯賽盃都係番道
UEFA係西係有問題
但咁樣搞個ESL 好難叫球迷撐 尢其本土球迷
同埋我地係外地既英超球迷角度出法
除左英國 歐洲一體係趨勢 UEFA踢多幾場歐聯
對佢地黎講唔係不能接受 但ESL我諗本身果幾隊既球迷都反啦

同埋班球迷都有反UEFA新制
咁當然個力度係差得遠

而家兩邊都洗撚濕頭
不停互插 係睇下邊面最快失血而死

邊係籌碼
堆班主想圍爐好耐啦
幾個月前先搵個Big Picture出黎試水溫
你估班商家佬真係咁偉大為左改革呀
歐聯改制只係俾左個藉口推ESL咋

踢多幾場歐聯唔係問題
但你錢又比本來分少左，受傷風險又大左
班球迷有波睇就算，完全都唔理呢啲情況

其實愈整愈多波 睇到厭

萬惡都係UEFA，貪得無厭搞到啲球會反面

歐國聯咪好例子

呢個都係駁唔到
感覺英超賽會會有少少偏big6
因為UEFA搞到聯賽盃收皮 直接重擊左賽會
但首相又出聲發功
西甲各懷鬼胎 但皇巴都係會員制唔係老闆話事
但巴塞可能想打 始終佢同西班牙既關係問題
皇馬就好睇政府 會唔會想用佢黎打ESL做大外宣
德甲今次成最大嬴家
單野隨時上政治層面有排角力 搞到真世界大戰

米拿第一個拉隊走啦
佢呢種咁傳統嘅英撚唔會接受到，返列斯好過

Fsg係咪同利迷有仇
美國班主真係冇個好人

最終目標係20支球隊，即係踢38場再加季後賽

騎劫傳統文化等自己永續幾百億坐食山崩
人地就踢到斷腳賺幾千萬
uefa就安排賽程黑哨同抽下簽就幾百億
同話屌淋病就係唔愛港有乜分別

上面係其他Po copy既，講得好啱

ESL 衰咗我利應該衰十年

我最想既結局就係收UEFA個吸血鬼皮
但keep返歐聯 歐霸賽制

同香港一撚樣 因為屌政府屌唔陏所以屌龍門

吹到過幾日會DQ曬鏝 轟 同鍠今屆歐聯資格

理性討論
如果班班主唔group埋搞esl
有咩方法制衡uefa?

咁做電視台第一個倒戈去esl

兩邊都曬緊冷 有乜咁出奇

你玩得歐聯/歐霸仲點制衡
全部強隊都派青年軍打歐洲賽囉

利記今晚倒不如取消賽事，為甚麼還參加英超賽事……

其實冇
你唔反枱人地係唔會聽講既

BT sports個聲明都比人屌到憨鳩鳩

同你加入政府制衡港共有咩分別

陳同佳連足球界既世界大戰都引起到

所以話d鬼佬睇得唔夠通
你唔俾條路班班主，佢點解要睇你台戲

一反枱，uefa嚇到即刻出reform plan
人性都係賤格、唔發火當你病貓

同泛民制度內抗爭一樣 嘥氣

Reform plan係攞黎對抗esl架喎

好波

派青年軍搞臭個賽事
我得唔到既野就大家都唔好玩囉

Real Madrid, Manchester City and Chelsea are expected to be kicked out of the Champions League on Friday. #awlfc [espn]

Jesper Møller from UEFA: “The clubs must go. I expect that to happen on Friday. Then we have to find out how to finish this season's Champions League.”

Greed & Corruption係咪講緊uefa

Leeds United fans are planning to protest outside Elland Road against the European Super League plans involving Liverpool. The Whites' fan base are set to meet both teams as they arrive at the ground to make their feelings known about the proposed ESL. #awlfc [liverpool echo]

A plane will also fly a banner over the stadium at kick off. #awlfc [liverpool echo]

leeds 定利迷整?

班球迷唔會屌uefa架，根本屌唔郁
而家咪調槍頭屌啲受害者囉因為班受害者都會聽下你講

利迷

Local緊係屌FSG啦

利D球員慘撚到
又要做磨心

球員心入面應該都一面倒想維持現狀

阿高後悔未

受咩害者
UEFA同班主分贓唔均反面
從來受害嘅都係下面班球員教練

講左咩？

Psg: 圓夢鳥

被人攞哂啲錢唔叫受害者叫咩
憑自己吸sponsor所得嘅錢被uefa抽左大半
咁唔叫受害者

鏝，轟：DLLM

個plan咪就係大球會反既

依家uefa最勁嘅就係spin到你搞歐超聯=你唔想踢本地聯賽
明明其實歐超聯只係想取代歐聯 本地聯賽全部球隊都樂意參加
歐聯一樣有皇巴對碰 冇人會話佢破壞緊傳統文化

要賽會郁手 英/西+任何1個足球大國基本已經可以反枱
舉例 西葡意3國反枱唔玩 自組聯盟 再慢慢招國家入
本身西葡意都夠砌10隊以上有睇頭 踢西歐冠盃啦
當中慢慢要有1-2個國家加盟唔難 例如希臘 窮國易收買但隊波都踢得2腳
英超咪組英法聯盟 舉例
賽會肯含 你球會老闆講經咩為錢
你可以話賽會咪又係另一個UEFA
但賽會係代表緊英超20隊以至英冠咁多隊既一個平衡點

依家我就算ESL俾你開晒綠燈咁去 英超個價值低左
果14隊d錢少左咁又公平咩 咁我要求英超踢撚走你 big6又可以點駁
話複雜又唔係複雜 大家都為錢ESL可能又係另一舊屎仲要more evil

今晚踢得成都應該會比英足總黑 比球證針

其實講真賽會應該要暫停今晚場波。咁尷尬嘅時刻

12間球會全部有麟有角，背後又有jpm ，先可以玩到咁大
依家兩邊都冇得縮

佢好鍾意班美國生意佬架，佢地只係為球壇好
唔准你咁話佢地

場波仲要踢

咁做既話賽會=加速師

球員落場踢又冇Feel心情又矛盾

球迷又會覺得睇黎都唔知有咩意義

球員受訪都唔知講咩好
一邊老闆一邊足總/國家
我利班球員好慘

而家成隊球員冇一個夠薑係ig出po講野
發表下意見都冇
就知9成上面落Order封口
佢地都係打份工同埋真心鐘意踢足球姐

劇本應該起碼輸2球以上
尾段仲要雙方球員又握手又攬頭攬頸

仲要唔係一隊冇 係隊隊都冇

klopp 要諗點鳩up , 記者一定問

呢12隊好似淨係見獌般奴有 其他就多仔psg都有球員講

有份參與其中而有出聲嘅好似得般奴
但好似都係好隱晦咁留言一句就冇了

bino又打中堅

Salah rest

要踢埃及,唔踢你利了

竟然Sub沙拿

呢啲野廢中好擅長

叻哥傷

歐聯又唔咁出

或者可能係覺得咩神唔神射手都變哂冇意思都唔想爭了。

nat傷？

LIVE! Gary Neville & Jamie Carragher on European Super League plans | Monday Night Football

你估本地球迷唔知咩
ESL 呢個制度就係15+5 有5隊可以邀請入黎踢 即係同選舉資格委員會一樣 奶共派俾你參加你先有得參加
制度上面同當地足球文化有好大矛盾
特別利物浦係工人階級城市 依家球隊仲要做天龍人

Nathaniel Phillips is absent from the squad due to a minor hamstring issue, while Mohamed Salah is named on the bench.

法賓奴打中堅已經輸左

同上年好多花生友覺得要腰斬遞奪利個冠軍資格一樣
今次我都好意外咁多人支持個esl方案
波台真係幾痴線

klopp 唔夠膽start 波/Davies

出面九成人都反 連登竟然可以5050

依家個神射手隨時送左俾卡法路雲同賓福特

點解利好似特別多人傷hamstring

Kane如果想贏英超可以考慮下踢李城

Jamie Dimon: the Champions League is stupid and a fraud, and any JPMorgan trader caught watching it will be fired

細摩ceo

仲有咁多人為左屌uefa竟然去幫班大鱷出頭
平時又屌人股東
係咪唔記得晒呢班吸血鬼過去十幾年做過d乜

美國佬分分鐘champions league係咩都唔知

JPM 同美國佬班主 vs 歐洲同英國

Klopp to BBC: “I’ve the same opinion about #SuperLeague. It’s a tough one, people aren’t happy and I’m not involved. #LFC is more than some decisions. My aim has always been to be part of the Champions League. I like the idea that West Ham can play in the UCL”. 🔴

睇緊
好多野講

後面有屌UEFA唔聽人講，FIFA搞club world club都係搵錢

🗣 "If you tell the clubs it's about money, what do you think UEFA is about? FIFA wants a club world cup, that's about money."

Jurgen Klopp compares the changes made with the 'European Super League' to UEFA & FIFA's changes

估到佢會兩邊都押注

Klopp唔讚成ESL,係咪會走

屌哂二邊

其實兩邊押注先合理
依家根本兩隻大evil鬥緊無話more or less
下面班人最撚慘

真，講太死冇好處
我地上下連登就話姐

認同
兩邊講咩都好
最後都係為錢,為權

A contract has been revealed showing that PSG, Bayern and Dortmund have a deadline to accept the Super League invitation:

➟ PSG - Paris Saint-Germain have only 14 days to accept

➟ FC Bayern München and Borussia Dortmund have 30 days to accept

(Source: DER SPIEGEL)

大家自己解讀

Klopp: "There are t-shirts out for us. I'm not sure if Leeds have done that, but it's an absolute joke." #awlfc [sky]

高普答得好好
大意就係話領隊球員都無被知會會join esl
班主一個人決定晒

Jürgen Klopp: “When people use our anthem against us, I don’t like. we did nothing wrong. We should make sure nobody walks alone. The players have done nothing.”

加利狗叫列斯球員唔好踢由利物浦入波

高普做得出索性唔撈

Gary Neville: "Every football fan in this country wants Leeds United to win tonight - it will be a distraction for those players, but it's all because of the actions of their owners." #awlfc [sky]

咪撚比我見到獌狗有分落袋

【高普解話】

高普指自己對「歐洲超級聯賽」的意見不變，更明白為甚麼球迷因此而憤怒

Klopp said: "My opinion didn’t change [since 2019]. We got some information, not a lot, and it’s a tough one. People are not happy with that, I can understand that.

"We were not involved in these processes, as a manager or as players. I have no issues with the Champions League. I like the fact West Ham may play Champions League next year. I like that they have that chance.

"The most important part of a football club is the supporters and the team. Nothing can get between that. The players didn't do anything wrong. We want to qualify for the Champions League next year.

"I understand (the fans' anger). I don't know exactly why the 12 clubs did it. The one thing I cannot understand is the competitiveness. I don't like it if we are not in the Champions League, but if we earn it that is right."

.@JamesPearceLFC: "The players were completely in the dark. They were shocked." #awlfc [the athletic]

我明白加利狗點解咁嬲
但真係唔關球員事

可能係利物浦最後一場英超
要睇了

Gary Neville: "Jurgen Klopp has absolutely destroyed Liverpool's owners on national television tonight." #awlfc [sky]

你獌狗記撚住以後咪撚踢

呢單野佢隊隊都屌喎
咁大反應做乜

原來上場先贏完鏝

Nat ham string issue?wtf

今日係利狗佢就jer撚住嚟屌
咪撚比我見到佢唔屌獌狗
佢係咁撚正義第一時間就去燒鳩格狗屋企屌鳩獌狗而唔係走嚟搵死敵指指點點

歐超食撚屎
uefa一樣

撐fsg 撐歐超

大勝吧！列記！

佢有屌獌
今次呢單野佢無bias

算啦佢都唔係重點唔洗放大佢

下，明仔好離譜下

又要比Philips 睇住黎食

根本冇歐洲球員領隊可以接受班大球會自把自為

作算獌狗名宿見到自己球會咁撚柒唔係開鳩佢火
仲走嚟指指點點
好唔撚好意思
講到自己嗰間嘢冇份咁

列斯highline defense

正

過頭波

破密集是否生涯已完

大浪費

鳩踢咁

都話佢有開聲屌獌咯

廢撚到

其實佢已經好似無咩作用

泰

咁你咪屌獌狗算
佢個身份係咩
呢場波係利狗踢就出嚟指指點點
唔撚即刻返球會叫罷操

差啲

呢球曲墜靚到呢

jota呢d踢而家個賽制都傷到咁
2024轉制加多100場點解唔可以要佢收皮
咁樣放球員上枱就唔撚計
屌你老母啦

早兩季高壓逼搶有效嘅時候
佢呢個防守+組織型前鋒就有用
但係而家乜都冇哂
Finishing又差

廢奴

佢個身份咪pundit囉
我明佢點解咁嬲
但叫列斯罷踢就真係on9

痴線差D

嘩 法賓奴

如果下年唔係踢歐聯，呢家爭四仲有乜意義

廢明奴不如走啦

淨係replace 歐聯既話下年踢多成10場波
我又想睇下廢中small squad 下季會唔會傷到u21踢正選

佢打wf好似仲好

kaba好似仲好扭過佢

卡巴咁辛苦帶個波出重圍
廢奴一個唔該比返個波人

Bino 咩事 勁到

其實呢場最適合基達踢

但累輸歐聯 高普可能嬲咗佢

比埋Ben Davies落場都ok講真。

我地好似打緊單中堅咁
bino打到碧根鮑華咁成場走

踢皇對住兩個老人家都跟唔到
leeds workrate 仲高點跟

可能d 大會就知2024 推撚硬所以搞esl 對抗 會唔會

佢冇得翻身架啦

佢最勁個陣係玩反擊放直線

老實講 卡巴克呢球半醫院（傳比明奴果位比人圍死晒）

但top fit明奴 一定可以擺脫晒

甩ball 反撃

jota>>>>>f9

根本當球員領隊球迷死
歐洲冇人會支持

jota唔射

個轉身幾撚靚 爭d

季初對leeds 雞達workrate 低到比Philips 睇定黎斬輸到輸到傻喎

bino motm

jota勁到

佢唔識迫 但要佢攻

基達打得最好果場係第一場對西咸4:0

佢未知原來要迫波
有自己節奏攻 果陣真係好勁

一號個椰子頭係乜水

AB又唔同咗樣

見到老母又lag就想賣撚左佢

ab 個mario look無左

free走sor

神軒no return day?

聽講early may

攻用泰控制好過啦
出親對面隻防中都可以睇定定斬波
對皇輸兩粒 季初對leeds 比Philips 睇定黎食
未輸夠咩

明奴搞咁耐射到咁

利對leeds應該要食硬，呢隊野居然17分鐘仲未入波

全隊係禁區D decision making好似錯撚哂咁

祖達差少少

列斯啲人全速包波 好熱血

Jota create space 起腳真係有料 差d又起到

黎左咁撚耐 仲係排骨
下下人地逼到黎就回後

對面球球sprint

留意下

此消彼長

個個都on fire咁搏

真係好似劉青雲

以為kabak要烏龍

牙高今場

Sadio！

Klopp都坐

ab 個頭剪到成個早安咁

做乜唔出沙拿
都冇野好爭

真係唔想睇費奴

firmino 追 bamford

哇屌法賓自殺波

屌你呀法賓奴

究竟啲鬼佬利迷係咪咁容忍到F9

搵佢打防中算啦

Mane狀態差到癲

未好過

見到佢都唔開胃 老實講唔出佢我會仲開心 勁撚想佢躝 射波本身就廢而家傳都冇又慢真係嘔血

以為射出界

輕鬆到

終止入球荒了

F9真係0finising

呢場都睇嘅 係真真真利

發現好多人訓咗

jota

我燈！

嬲佢唔落

GOAL!!!
勁驚空門炒

終於入

TAA assists

Mane

祖達真係一個好出色ge男人

試下燈下明奴

燈到

taa又開始場場有助攻

咪幾好 平時妹下扭下

我今場仲識欣賞F9 d footwork

睇嚟佢有排沉

Jota做埋f9果范 咁f9而家有咩用

文尼終於

見到交屁射空門都驚佢炒

咁佢真係差啲炒

幾驚粒波西左出界

如果係費奴應該射龜

咁落力都無野爭

taa
文

冇咗沙拿進攻順咗

jota後備

文尼懷疑真係武肺有影響
以前體能再好d
跑動又多d 快d 又無咁多汗

柒完首回合之後幾Sharp

taa上中場啦

taa今日勁到

讚完即刻藍天射球

Taa打翼咁款

條友永遠柒一獲就sharp 幾場跟住又沉過

泰啲傳波真係幾好J
力度角度啱啱好

今場taa咁肯沖
平時都係45度鳩fing等燒味

無限loop

jota已經做到哂費奴既野

TAA勁撚咗咁多嘅

文尼真係拎腳波都衰

前面無左沙拿係到妹妹下

冇沙拿

其實taa 真係好撚勁
國家隊唔要佢真係戇鳩 放後備打高波都好好用

Thanks and Goodbye F9

泰球長傳淫賤到

佢啲盤扭好似好辛苦咁變到

Leeds 咁開放應該收左柯打可以爆上前

傷左排+無態
係踢完皇first leg 柒完先正常返

列斯啲波快上快落，好岩利踢

多空位 係正
但係如果頂唔順啲逼搶就會收皮

早排啲波就係一逼就斷

F9 Yellow Card

jota差啲

Jota差d

呢排米隊好有態

Taa 快左咁撚多 成個沙拿咁

換salah 啦

傳啦 你老母

老母第一下唔比

Jota頭先想投訴龍門手球

文尼空哂都唔比
老母

好快又傷

老母咁都唔俾...

F9條廢jj 係場上有咩用

如果拎波果個係牙高就好

係咁跣

掗人數

依家連帶頭逼搶都做唔到
明明之前3箭頭逼搶佢係最前嗰個

AB好撚young

唔睇number 以為換左新龍

頭先遠睇仲以為祖安黎

覺唔覺無左水貨幾順....

想冇明奴老母多啲

對巴咪證明左

F9換水貨仲好

Taa唔係不嬲跑得快過沙拿咩

上半場mom jota

佢地間中護波駁腳唔錯既

今場啲波踢得唔差 起馬冇hold幾秒有得比唔比 冇晒位先比

但係今場個比賽速率其實好啱佢踢。好多位比佢跑打反擊。

兩隊顛狗

agger

真 換f9啦

但佢依家都過唔到人,會去死位, 一腳埋門又唔得..

TAA有態加埋泰打佢個邊有加乘

對面打得開放啫
平時對啲密集式都係搞唔掂

趁有3分訓先

jota 真係好好j

老母廢撚到

破密集就依賴過人姐，打反擊跑快攻過乜Q。

英超未big six應該會睇Leeds 佢地d波幾好睇

進攻完全係負作用wo
次次個波去到佢地度就lag機或者傳失

港超都唔差

卡巴的確好左好多但希望下季係留nat而唔係佢

jota咁矮都咁識頂

祖達又頂到痴線

角球又唔入

F9終於唔係軟射

可能vvd走兩個都留呢

Jota禁區企位好撚準

jota一場比人鏟左幾多次

jota好好J

Jota好好J

JOTA勁撚到

jota打右好過左

米隊勁集中痴撚線

佢真係場場都交足功課

老母做隊長真係差好多

哩幾場打正選好撚堅

對leeds入得一球唔收貨
仲唔穩陣

no12m ge

又係taa手球走甩

handball

VAR要輸了

出現了

個勢要反杯了

咁都唔洗輸

無吹到

換沙拿出黎 費奴落場啦

隻手做乜春

Mane 0壓力控出界

經過歐超聯事件，英足總暫時唔敢搞利物浦住

出下ox xs

var良心發現

文尼好似比人落左降頭咁
做咩都柒

換人攻入多2粒啦 唔係諗住守到完場下話

高普：80分鐘換個中堅守完佢

開始比人圍攻

有冇前四都唔重要啦

卡巴真係定時炸彈

老虎二世

咁都foul kabak

中曬波，無鞋底去，勁清脆

哇屌差啲輸

嗌得大聲就Foul

咁嘅強度嘅比賽都儲印花？

對面居然唔出巴西仔

Salah ready

係咪想等1:1先換啦屌你老鼠

咩事下半場比人禁住屌。

列斯不嬲後段發力

泰啲落腳真係嚇死人

差啲收皮

解唔到圍

泰真係

遲早一日紅

Sub Mane Out
Salah In

傷

jota入波未

Jota fit到

哇屌

Crossbar

米拿呢幾場都踢得好好 respect

㩒屌

換人未

今場老母做過啲咩嚟

列狗表示經常發生

費明奴係球場做過d 咩

依啲波打乜撚歐超聯吖

費奴

換沙基利攻啦喂 煲醋咩

ab

AB又救利一命

又係kaba食屎

wa diu

真係屌你羅白神

jelly

卡巴得半場表現

做咩仲要比左邊都咁窄。

女人達

海鮮利
上場打列斯啲記憶返曬嚟

防守又食屎，反擊又食屎，陣地又食屎

要不是ab...

開始又鳩踢

睇完明奴
開始覺得個世界冇咁多假波

Ab勁

Jelly今日

歐聯都咪撚打

沙拿

人地同你鬥攻都比人屌打

佢老婆

Jelly呢個咩decision

條後防一到後段就唔集中

成隊波執柒左佢啦

jota又差啲

17角

祖達今日理應要入一球講真。

ox

點解f9有得踢足

on9 換走最有活力果個

冇運

OX In
Jota??? Out

Ox

咪係契仔

高普真係攪笑

高狗世界級換人

泰居然仲未紅

明奴連衝頂都咁撚慢痴線

竟然出OX

好換唔換換祖達

有冇人覺得泰啲犯規幾有用
唔係大Foul但係阻到反擊

唔換黑謝拉特？

佢近幾下都係就咁拍埋去無出腳,幾好

ox jm9

吹得鬆就係
唔係一早兩黃

換ox櫈下腳唔係問題，但點解唔係換f9係換jota

點解今場要輪換?
明明己變一周一賽

F9可以傷,JOTA唔得

水貨就晒左腳龍都唔中

沙拿又差啲

係咪F9踢埋今季收山所以盡量比佢踢足全季

埃及狗

入左都一定拉到越位

泰個長傳咁靚
沙拿又撻Q

唔意外

FEEL到就失波

Angry supporters outside of Elland Road BURNED a Liverpool FC shirt during their protest against the European Super League 😲 #LFC

GOAL

卡巴

垃圾利

又係卡巴

唔緊要啦唔洗爭四

讓4大戰

下屌

一早話要換人入多球

kab食撚屎

可以放心唔洗爭4

真係垃圾利

真係好高潛

冇前四都有歐戰打啦

出Nat，呢球咪唔洗失囉

傷左

2-1 準備

讓4

屌你老母之前仲有人講kab愈來愈好

屌............

上半場Ok
下半場垃圾

OX黑氣石feel

膠普都係休息算啦
d 換人7 到

唔講唔記得，最撚衰OX

留費奴

換ox真係r撚爆頭
條友有咩作用

換沙基利都冇咁嬲

見到高狗個懞撚樣就想笑
換走jota依家連追都冇得追

Jota無氣換佢頂
出黎之後無前場壓逼
俾曬成條中場任人控

今季淨返啲深夜閪波都係早啲訓算

換左祖達你連絕殺都冇

冇前四踢咩歐聯 踢歐超聯比人炒啦你班柒頭

無架啦 我覺佢好似唔識教班友咁
捱打緊唔早d 換人拎番中場-

絕殺買件OX派街坊都得

依家場上入到波既機會
得埃及狗整球世界波

換咗祖達後左邊0攻勢

費明奴

垃撚圾，睇到炆

張仔

垃圾

我屌你 Ox!!!!

ox差啲

Ox你走罷啦

出黎搞笑

同基達一樣 12萬週薪後備 完全係垃圾

控個地波都控唔到,食撚屎啦

換d 人出黎都係廢既

哇 OX波都冇力射

呢隊野算把啦不如 真心...反擊埋門真係食左屎

Ox + F9 無敵契仔組合

波都控唔掂
咪玩啦

黃金機會都把握唔到cls

高普好似真係唔識應對咁

Kabak做乜9

陣地又唔得 反擊又唔得 又要重建

左腳kick右腳再kick返左腳

成個弱智仔咁

呢件野真係返德乙啦

klopp

屌你老母張伯倫 真係on9

屌
下次都係早啲瞓算數

今場總結
OX F9 廢人
KAB 潛力成為垃圾

抵和啦高普 冇歐聯記得清d人呀 冇歐鹽邊有錢養高薪低能

張伯倫又一次後備出黎hea

有沙基利唔換 下下都換ox 廢中硬頸到 廢就係廢 死攬你仆街啦 要守一係換d守既人入嚟

真係爆粗

深夜睇啲咁嘅閪波

講真 去教德國算啦

高普不如真心休息下

一諗起歐超聯，依場勝負係點都冇咩感覺。

Ox完全係出黎柒 角球又唔撚專心守 進攻又係發緊夢 鳩控鳩射

唔想踢你早講啦 成隊hea撚到咁

沙基利次次做到野 ox後備邊次有用

我屌佢LM

好撚嬲

要出ox做咩唔換米/老母，換走jota前面無咩威脅

高普啲換人真係廢撚到

換無態ox出黎做乜撚
而家贏好多咩

多蒙特時期廢中重現

踢乜鳩歐超歐聯英超呀
落第五級由頭玩過啦

真....佢既固執真係教死隊波開始

一早講左係德甲降班隊執人係on撚9
仲成班係度吹奏好平好平

下場幾點踢
過12點費撚是睇了

啱，搵Flick來教

換OX都算 仲要放佢係右邊

廢中走啦 美國都一獲橋起左你

都hea左成季

*美國佬

高普當返佢翼用好耐
上黎踩草唔知做乜

真係好想對廢中講屌你老母 對沙短有成見到 沙短值得更多

24/4 1930主場對卡數
不過都唔撚想睇了
班球員都唔撚想踢

要爭前四踢到風流波咁 成隊得milner同jota想贏咁

屌你老母FSG呢啲垃圾班主
錢就識撈
人又唔買

換ox 真係一大敗筆
高普今季衰左好多次換人

屌 真啊 次次凌晨睇 浪費精神

下半場幾球已經將個波擺到門前比你做
球球都處理到pat屎咁

成季既縮寫照

換走最想嬴果個 真係笑撚左

暑假如果簽卡巴唔買個勁中堅同前鋒
下季都唔洗睇

得返英超先黎留力

KLOPP 真係唔識教了
早D 退休休息啦
陣術又一成不變
換人又7
都唔知點講好, 留番美好回憶咪算

可能高普見玩歐超都唔想教了

而家成隊都廢撚到降班咁
球員同教練冇心踢就不如算吧啦
贏同輸都照出糧咁

班友仔知道要踢ESL隨時冇心踢埋之後嘅英超，因為真係冇誘因再出力踢。

場場都留力

佢好似傷左VVD 定2-7 之後都無曬熱情
對比上季既時候完全成隊無目標

下半場明題少左逼搶
踢到等人黎攻你咁
自己又唔係識死守
仲要換ox呢件死垃圾出黎行行企企

呢隊踢第五組別都未必贏到冠軍 咁ge戰意

有冇心踢真係睇得出
捱左成季 我放棄了

隊波把握力係廢到冇得救

球會是旦買啲低級別中堅塞住自己把口
比我都唔想教了

射百 幾球先入幾球 終極垃圾conversion rate

換走文尼都知出事，明明對列斯聯，玩兩個反翼反擊好好打，係要拆開

真心 搵返布斯達都入到幾球

Dllm fsg 搞到成班冇心機踢 皇天擊殺fsg啦

留費奴真係唔知做乜9

唔會再睇呢隊垃圾波了
捱夜都睇d 咁既波
場場都追曬睇dllm
我放棄今季呢隊垃圾利了

電腦分析 下場百分之七十八出F9 百分之二十出曬4件 百分之五收F9

佢好似下季教德國

放棄睇夜波 屌你老母